屌你老尾食煙同吸毒係道理上有咩分別？

屌你老尾食煙其實即係吸毒，都係對人構成上癮同埋依賴，而且食耐左都食對身體造成嚴重損害。只不過係食煙個癮同負作用無食白粉咁大獲，屌你老尾所以迫你食煙嘅朋友應該要同佢絕交。

🚬

煙根本就係毒品，只不過係合法化咗嘅毒品，不過其實仲仆街，因為會影響埋身邊其他人

煙等於毒品

點撚同啊?
我真係寧願d煙剷吸毒

仆你個街d人自己食煙點解要其他人焗住吸d 2手煙 佢哋吸毒都唔會搞到我(只要唔係吸完揸車)

有d自己喺角落隱蔽地方食已經算仲有少少公德心 最仆街係一路行一路食果d火車頭 如果一兩個都算 最多我同佢鬥快/特登慢慢行 多起上嚟前面又有後面又有點都避唔到

如果合法食大麻，你仲屌鬼啊